當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神 (2)

代開

聽日幾多號呀各位
2.21啊
721恐佈襲擊 7個月
但而家成個熱門一個721post 都冇？

成個熱門根本不知所謂
特別係而家仲有心情討論咩ig 女神嗰班人
香港人唔好再掛住排口罩 搶廁紙啦

而家黨鐵聽日站都唔撚封
雖然我依家講可能有啲早
但係好明顯佢哋都係睇死我哋香港人唔記得721
今日先有兩個手足 以行為藝術方式跪低

就係希望你哋唔好忘記死去同在囚嘅手足
希望你唔好忘記初心
我相信 香港人 面對肺炎
依然毋忘初心
221
大西北人 元朗黨鐵站見
其他香港人 唔方便就各大黨鐵站見

P牌仔求幫推

個啲po鬼到

幫推